阿冰島你點踢波架

你知唔知呀 尋晚果個係阿根庭球王黎架 人地係歴史第一架你用隊咁既魚腩練贏左人地既足球上帝呀 你係咪有病呀

但係明明同我樓下踢波班細路好似

和左定贏左

和左場波
屌死左球王

此帖必火

知唔知阿根廷成隊加埋幾錢 你班友業餘架砟

火你老母

似英冠啲打法

冰島：明明同你地屋企個龍差唔多㗎

西班牙：點同啊 你屋企個龍齋研究人哋點樣踢波 研究啊球王個射法已經用咗半年 我哋屋企個龍迪基亞係俾人昆左先入隊㗎咋 個英超冠軍冇用㗎啦

冰島老婆：我買左件好靚嘅泳衣

神都係人 只係神做到人做唔到既野 射失12碼仲有成班人護航

好似射十二碼咁 點射啊

一助跑 拉一拉弓 大腿fing一fing咁

咁又點呀

唔入囉

但係 咁咪好易比人捉到路囉

咁應該點射呢